係咪想TVB執笠呀？支那廉主演劇集，有大量「海馬床褥」植入廣告！

係咪想TVB執笠呀？
唔該出少少力！

網民報料，今日翡翠台「她她她的少女時代」有大量海馬床褥的置入式廣告
呢套劇其中一個領銜主演係撐警嘅曹永廉

海馬床褥FB:
Template，三擇其一
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
希望貴公司慎選宣傳渠道，例如XXXX (自己寫)，以保護品牌形象。本人不排除轉用替代產品
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

推介產品：金美夢，已經回覆抵制團隊完約檢討

意見收集：
大家想唔想每日或隔日去集中洗版？
一停洗版就多返廣告

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

大家幫手推介FB俾朋友，務求將抵制TVB運動推出公海
抵制TVB好Easy，LIKE數就是力量，嚇怕廣告商

Facebook:
IG: sayno2tvb

TVB廣告客戶google sheet 名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

廣告界嘅消息：
距離成功好近好近，唔好放棄呢條戰線

唔放棄

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌你老母tvb

推

唔好齋推唔做嘢
幫手炸佢fb老母呀
已經有公司因為最近fb留言少左開始考慮落返TVB廣告
係咪真係要俾黑心廣告商睇死香港人善忘呀
炸佢老母臭閪

Push

巴打，加油！

多謝鼓勵

執笠

執笠
請各位路過嘅巴打善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

請各位路過嘅巴打善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

請各位路過嘅巴打善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

執笠呀屌你老母CCTVB

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴打善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

十連推 - 一

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

十連推 - 二

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

十連推 - 三

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

十連推 - 四

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

十連推 - 五

大家好叻仔
今日星期一咁攰都有人去洗版！

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

十連推 - 六

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

十連推 - 七

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

十連推 - 八

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

十連推 - 九

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

十連推 - 十

瞓教先，聽日重要返工

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

推多野

執笠呀屌你老母CCTVB

請各位路過嘅巴絲善用進蹤功能
樓主經常開追擊CCTVB嘅POST，但天生有缺陷不能推POST
大家唔好辜負樓主嘅努力，一齊幫佢推下POST

樓主，你啲POST真係好難推

推一推
起碼要打到佢台慶

見到支那廉都唔開胃

係喎，聽朝再推啦，今日有人去洗版已經收貨

希望返工時間，再多啲人洗版

721 811

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

多謝你推得咁落力

執笠！

推呀屌你班仆街
有冇去洗版㗎吓

推呀

洗版

算得係啲咩㩒幾個制姐
你開post先落力多謝你

暫時留言數字都收貨嘅，我睇下點開post可以號召到多啲人...

呢個標題夠唔夠吸引?
【推到TVB執笠系列】每日10:30pm 去廣告客戶洗版

我本人對貴公司十分失望！
支持你哋公司咁耐，居然不分黑白，出賣香港人，於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，敬希貴公司慎重考慮此公司之背景質素、價值觀、道德標準，是否與貴公司相同？

剩係推post無用架，要入去留言屌吓先有用！

海馬床褥FB:
Template，三擇其一
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
希望貴公司慎選宣傳渠道，例如XXXX (自己寫)，以保護品牌形象。本人不排除轉用替代產品
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

支持! 推到CCTVB無廣告

呢個標題夠唔夠吸引?
【推到TVB執笠系列】每日10:30pm 去廣告客戶洗版

但我又未必可以日日開到post，要靠心穎巴

都ok嘅我都唔知，但可以叫人進蹤你，多人幫你推post先俾到多啲人見到個行動

每日推post提醒吓佢地，追擊TVB，人人有責！
仲有唔係剩係推post，要入商戶facebook留言比壓力佢地先有用

海馬床褥FB:

Template，三擇其一

無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
希望貴公司慎選宣傳渠道，例如XXXX (自己寫)，以保護品牌形象。本人不排除轉用替代產品
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

追蹤埋心穎巴
暫時可能要交俾佢玩每日洗版